係咪靚仔搭車先肯定唔會比女仔話係變態？

呢排成日見好多呢啲post, 純討論一下。

個人覺得巴士地鐵咁迫其實互相體諒下已經可以解決好多矛盾同誤會

真係Your face, your fate?

醜男拖住條仔都唔會畀女仔話變態

又係你
成日問埋曬呢樣野

係 好似我依啲咁樣衰嘅玩下電話都俾人當偷拍

唔係
坐法拉利先得

咁慘

咁就唔洗撘巴士/地鐵

應該係話靚仔做咩都唔會俾人話變態

我記得之前有幅圖

係
頹look 搭車同打扮好搭已經feel 到好唔同

有次搭車好多人企得幾密
個斜揹袋突然跌
自然反應去捉番個袋
隻手唔小心撞到個女人屎忽
已經say sorry 仲俾佢係咁摺同啤左全程

如果我樣衰d應該坐緊監

巴打係正常樣？

正常樣佢就知係誤會嫁啦
我如果唔係即刻sorry應該真係坐緊監

有無喺佢面前打自己隻手

所以用背囊，兩隻手全程拎住電話，廢事比人屈

個次真係人生就接近坐監既經歷
你老味真係緊張到好似犯左法咁

你個名

係 所以我搭地鐵唔會玩電話

撘扶手電梯都要小心

嘩，咩料

我搭扶手電梯都唔玩電話+dup低頭

真係要小心

有幾次係旺角果d拍到人屎忽 好彩即刻say sorry次次都無野

你算好彩

生得樣衰搭車要小心
手機唔可以對住女人
玩手機時盡量放低 比途人睇到你做緊咩以作清白
唔可以坐女人旁邊或對面
搭扶手電梯唔可以玩手機及抬頭
人多擠迫既時候要橋手

真係慘

仲會有啲女仔主動企你隔離
試過架車勁空 勁多位
有個女仔企正喺我前面 cls

兩隻手拎住電話都好安全下

樣衰冇咩嘢唔好出街

你係仔都唔會想係咁俾肥婆𥄫同掂

Sad but true

上次搭巴士唔小心撞到個女仔個胸跟住我即刻講唔好意思，佢仲好溫柔咁同我講唔緊要添

撞到果下其實好撚驚

巴打係靚仔？

我覺得唔係

撘車真係見盡人生百態

我有幾次搭鐘冇得扶手
前面企咗個女仔
失平衝隻手向前推住到門頂住
即時變咗 「壁咚」
但條女陰陰咀笑好high咁

利申: 毒撚

係香港做男人就係原罪啦
乜撚都係男人衰 女人永遠講乜做乜都得

會比人屈用手機影佢
Or 搵條j 頂佢

不過香港好多女仔好sensitive
試過行行下 前面100-200米左右有條女行緊
無啦啦係拎擰轉頭 望我以為我跟蹤佢
我只係行過路經
佢愈行愈快 最後仲要跑...
我： .....

樣衰...都唔係罪過黎既

我雖然唔係樣衰，但係都好怕啲過分敏感嘅女人
有啲阿姐個樣好似守住貞節牌坊幾廿年咁
你望到佢個眼神就好似diu緊你班死廢青咁

女人個雷達其實好勁

咁樣